不要墮入共產黨「人民鬥人民」的陷阱之中，習近平在偷笑呀！！！

普通小市民吃藍店不是彌天大罪，真正的禍根是在政權，要冷靜三思呀 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

習近平在偷笑呀

黎智英俾「紅色經濟圈」制裁又唔見你咁講？